去人屋企派綠帽

抵死，以為帽事

巴西球星柏圖、甘素嘅前隊友丹尼爾（Daniel Correa Freitas）被酷刑殺害一案，有突破性發展，案件已被警方歸類為桃色情殺案，而且初步鎖定疑兇，丹尼爾死前同朋友嘅WhatsApp對話亦同時曝光，證實佢真係搞人老婆！

根據Banda B電台消息，巴拉那警方鎖定咗情殺案主謀，事件起因係上周六丹尼爾去咗庫里提巴中部地區一間夜總會同朋友聚會，然後去埋一個朋友屋企，同一名已婚婦女發生關係，仲要畀對方丈夫發現，所以惹嚟殺身之禍。今次警方透露咗更多案件詳情，原來丹尼爾係先喺屋內被毒打，然後被人車去「棄屍場地」，再被斬頭同切割陰莖，拖行約30米棄屍灌木叢。

丹尼爾出事前嘅WhatsApp對話，透露佢參加一個女仔嘅生日P，仲話「打算與壽星妹阿媽搞嘢，而且話『佢老公都喺度』。」冇幾耐，丹尼爾完事之後，又同朋友聯絡，而且發咗張相，個女人就瞓喺佢旁邊。丹尼爾個老友覺得唔妥，提佢唔好咁張揚，點知丹尼爾當冇件事。

另一名證人供稱，當時屋內一共有7個人，佢突然聽到個女人喺房嗌救命，丹尼爾亦發出慘叫，當佢走到去房間，就見到女人個老公同其他三個人圍毆丹尼爾，打到佢不停叫「我唔想死」，後來丹尼爾昏迷不醒，班人就抬佢放入車尾箱運走，至於嗰陣丹尼爾係生定死，證人就話唔清楚。

呢個前保地花高、聖保羅、哥列迪巴、邦迪比達球員，今季效力巴乙聖賓圖嘅24歲中場，已經魂歸故里，遺體周三運抵拉法耶特一個體育館舉行追思會，丹尼爾嘅面部蒙上面紗，應該係避免出席喪禮嘅親友目睹佢嘅慘狀不安。

最可憐係生仔唔知仔心肝嘅丹尼爾媽咪Eliana，喺佢眼中個仔好文靜，待人平和：「佢係被殘酷謀殺，我哋唔知係咪搶劫，係咪打鬥，係咪同女人有關，警方正秘密調查緊，冇話乜嘢畀我哋知。但依家知道原因又有乜用呢？冇嘢可以令我個仔翻生。」